LIHKG 更新公告：快速查看「被引用回覆」、全新影片播放器、一鍵資料搜尋

App 更新
• 快速查看「被引用回覆」

可以快速查看有誰引用了這個回覆

• 浮動影片視窗

在全螢幕播放影片時，向上滑動啟用「浮動影片視窗」，向下滑動結束播放

「浮動影片視窗」啟用時，向左/右的邊緣滑動最小化播放器，向上/下滑動結束播放

在播放器快按兩下右邊可快速前進 10 秒，左邊後退 10 秒

為了令大家更方便 fact check、搜尋資料來源，加入了以下兩個功能
• 多媒體模式加入「以圖搜尋」
• 選取文字時加入「Google 搜尋」

• 支援直接播放 Facebook 影片和 SoundCloud 聲音連結
• 發文時可即時預覽表情圖示
• 會員現在可查看自己的註冊日期及上線日數
• 其他錯誤修正：、

下載更新
iOS：
Android：

網頁版更新
• 「分頁模式」可設定限制最大頁面寬度（設定 -> 固定頁面寬度 -> 開啟)

遇到異常情況請保持冷靜，盡量記底當時情況，連同以下表格喺到留言或者電郵回報俾我哋。

裝置及系統：(如 iPhone XS Max, iOS 12.1)LIHKG App 版本：遇到問題：

LIHKG Android 將會停止支援 Android 5.0 前裝置

LIHKG Android 16.1.3 將會是最後一個支援 Android 4.4.4 或更舊系統的版本，用戶需使用 Android 5.0 或以上的系統才能安裝往後的更新。

舊版本 Android 對部份新功能缺乏支援，在穩定性及速度方面亦有待提升。
開發團隊在每次加入新功能時亦經常需要投入大量時間額外支援及測試舊版本系統，
我們希望能夠將重心放在開發新功能與提供更好的用戶體驗上。

受影響裝置？
Android 4.4.4 或更舊系統版本的裝置

有甚麼影響？
受影響裝置仍然可以正常使用本次更新的 LIHKG (版本 16.1.3)，但往後不會再獲得 LIHKG Android 應用程式的任何更新

lm

ok

正

咁咪少左人炒車

🐷🐷

好撚好用，比個good你

幾時出pm功能

在此留名

食電

整個 quote 嚟俾大家試下個「被引用回覆」先得㗎

食緊飯

終於有啦

支持

自quote

網頁版

紅燈個濕鳩IT狗又有野抄啦

點樣停用YouTube浮動影片視窗?

做得好
好用自然繼續多人用

呢次更新d功能睇落幾好
拎部舊電話試下用唔用到先

牙Joe又要嚟抄抄登㗎喇

Pm功能同求

見到你地咁勤力upgrade得咁密
就會係度諗高登之前果十幾年黎做過d乜

今次update正丫

正呀屌

千祈唔好整pm 變5p

10/10

好 好用 呀

我愛樓主

好有用
牙joe準備好未

我要block 人
佢睇唔到我功能阿

高汁到

好用

有冇得整up圖版面右邊scroll

最好啦，TestFlight 會 expire

G持

唔係好明

LM

啫係揀相個陣右邊整條scroll bar比人拉住搵
依家要係咁掃上去先搵到舊相
利申手機有過萬張圖

幾時有連登牌既一鍵圖片打包器呀
連登j圖po隨隨便便就幾百張圖

掂

咁反呢？

我愛連登

勁啊

今次功能好正
尤其是查看被引用回覆

講到factcheck
有無可能做到自動detect篇新聞來源
又或者（假如出po嘅人有畀link）至少可以自動顯示個source本身有乜bias
具體參考呢個網址

坐左幾耐 有打包好耐

好勁 早洩走寶

check source 真係正，五毛假新聞可以收皮

如果做到的話
下一步可唔可以試下
將新聞來源嘅bias計入去algorithm度
費事啲fake news上熱門

至低限度鼓勵啲人（響時事台度）畀source先
例如如果你轉載新聞有畀source（而且係less biased嘅source），有比較快上熱門之類

今次update好正，辛苦哂

咪撚，出我del app

你咪del囉

不錯不錯 👍🏾

留名

非常好，廢登仲敢唔敢話抄

出pm又變番5p

正wol屌你

iOS?
應該唔會有
你相簿係os native
請聯絡gay cook

幾時先開PM

痴撚線 點用返高登App

香港媒體的話
數值參考呢個

如果該新聞來源未受民意調查涵蓋的話
就用所屬類別（e.g.「電子媒體」）嘅整體平均分計算

除非班交友5p撚走哂

Android 16.1.3 版本已確認設定頁有部份選項會造成FC，已經修正
請稍後時間到 Google Play 更新，非常抱歉！

LIHKG+ 幾時有新野？

畀個設定熄咗啲動畫係咪咁難

笑咗

好撚好用

Sorry!

一早已經係5p

1

冇pm又唔比留tg又點5p呢

讚

點唔俾法

多謝上面幾位巴打意見先
要做到完美 AI 去實行以上目標都唔係一件易事
同埋希望留返俾用戶自行思考判斷，唔想做太多參考指標

做哩個一鍵搜尋功能都係希望方便用戶搵資料來源，從而對事件有更深入了解

Test

好正
幾時有埋腸油同派膠

開心子

認真？ 跪求
次次google都係搵到高登嗰個

以圖搜尋

網頁版右上角有打包 未試過用唔知work唔work

做得好 真心抵讚

hkg正正式式沒落了

以圖搜尋好方便
愈做愈好 g持

圖片模式按呢個制會crash

試下先

上線啦

岩岩先發現有啲咁既野
原來之前就有 都冇發現 試下先

Ios

Android有冇得自訂背景

幾時捨得整只看樓主？

望遠鏡

可以直接google av圖啦

追故模式？

㩒用戶名 > 追故模式，第一個版本已經有了

Ccccccccccc

大佬 你更新咁多野
對家點追呀 ?

望b & 全lihkg team

即一鍵打包所有學生妹圖既po

想要pm功能

呢d更新先係路 以前舊燈講更新慘過被狗diu

好掂

直接播放FACEBOOK

即係點

合唔到體呀

Ios未有

有了

好難copy字再google

0/100

正，有快速查看「被引用回覆」追post舒服好多

連狗望遠正仆街嚟，迫害對家IT狗
人地個隻IT狗岩岩俾人屌完用支那UI frameworks 嚟
而家新正頭未過又俾人放人星星

千其唔好出pm

林早洩要哭哭了

apps 版 多媒體模式可唔可以有得較圖片大細
有時啲post 一多圖，想睇後啲嘅圖scroll 到手殘都未到

不如改善左搜尋內文功能先

但係點解自從更新之後回覆果陣無晒D表情?

In lin we trust

你係咩 OS 同咩 Browser ?
如果用無痕模式有無問題？
有無裝到咩 Plugin 咁？

Facebook video link 可以直接播，好似 YouTube link 咁

辛苦哂

德政

連登應該算係華語區forum當中
最多功能

更新完新版本都好似有以下呢個問題

點完link打橫部iphone之後再閂番分頁

會拉高左icon 同輸入果行

iOS 12.1

依加圖片模式仍然睇唔到加密嘅link圖 做唔做到包埋

想逼死抄登咩

幾時可以分開埋圖同gif

有無apk啊，海外區有限制

媽我上電視

屌打高登個垃圾app

想知呢個幾時搞

神update

尾機到震

呢樣真
如果可以好似手機相簿咁
可以比你揀一行顯示多過兩幅圖
咁會好好多

試過太多張的話，如果 load 大 gif 圖，會爆 ram 彈 app

幾時有新年WhatsApp貼圖

其實唔使多
可以由兩幅變到show4幅個效果已經爭好遠

可唔可以加個相薄功能有連wifi自動load指定post圖同選項

唔洗一次一張咁成個post dl?

連囝好波

偷偷預告下啦，開發中，測試緊效能同穩定性，希望唔會食電同整慢部機。
如果順利希望可以下個版本出到。

正負皮個制可唔可以整大d 驚㩒錯

有時都遇到哩個問題 暫時認為係系統問題，會再留意下。

邊個 post 邊條 link ?

右邊箭咀每個reply都有 好礙眼 有冇得閂哩個功能

屌你老尾 咁勁點唔用

有人quote過嗰陣比較難㩒

今年應該唔會有了 Sorry 巴打

垃圾更新，你咁搞法紅登點追

呢個更新我比滿分

嗰粒係引用掣嚟

我知啊 好礙眼 又大粒 睇post人實多過回post人 做咩要影響睇post
而且要回post都唔爭在禁多一下掣

整大啲唔係重易撳錯咩？... 反而想個app可以喺設定到較double confirm

Post滑右邊就可以啦
唔洗cm都整掛

佢依家縮細咗喎

改左引用係下方 正負評擺係名果行度又可唔可行？

因為原本都有哩粒掣，只不過換咗位
又唔想無啦啦收埋，變咗原先㩒 1 下，依家要㩒多下

更新咗梗係要試下你個fact check功能

邊個回覆？

你講緊post正負皮定comment正負皮？我以為你講comment

我係講cm 啊 如果個個cm都要confirm好麻煩喎

有冇gesture 可以switch day/night mode
我記得以前hkg+可以fing 部機就換
但而家下下都要㩒入去
定係其實有我唔知

求其噤幾個都冇
E.g. 570，887，427

之前回應過，會大大減慢開發進度，唔會整住

imgur 暫時未支援，會研究下

網頁版個打包功能係咪太多圖會輕機....
keep住係"打包中"成十幾分鐘都冇反應
Firefox + Chrome都試過...

每次都係咁？邊個 post？

屌你依家copy返黎啲野搞到隔唔到行呀

可唔可以講詳細少少等我地方便跟進？
同埋咩機咩系統？

喺記事本copy過黎既野原本已經隔左行
依家唔知係咪更新完
paste返落去要重新隔過
中伏

喺記事本copy過黎既野原本已經隔左行依家唔知係咪更新完paste返落去要重新隔過

電腦

會同你跟進返
你咩 browser？windows 定 mac？

windows

咩 browser ?

唔知係咪我自己電腦問題，不過另一個post 150張圖左右就打包到

IE

同埋有試過其他網去paste篇野隔左啲空行係無事
淨係呢度有出問題

明白，會盡快跟進返

唔開心
等左好耐

又有新問題
標題欄突然貼上唔到任何文字

都係電腦版問題

收到

唔錯

幾時有寵物同簽名檔

我愛連仔

連登會贏舊登唔係冇理由

裝置及系統：iPad 4（ios 10.3.3）LIHKG App 版本：Safari網頁版遇到問題：用唔到表情符號，一㩒表情符號個哈哈笑樣，原本可以揀表情符號嘅位置只顯示為空白，同埋只見到「即時預覽表情」個選項

更新完，轉頁/拉上拉下都lag lag地

Android 7.0

thx, 會跟進返

今次更新應該係最正嘅一次

多左個上線日數

Load post快左

轉頁望住3隻🐕，等5秒先有反應

其實連燈有冇考慮過 Open Source 你哋 Forum 又或者將你哋個 Forum Software 做 SaaS 賣 ?

我真係見唔到市面上有邊個可以拍得住.

被引用回覆

新功能好評

點解發件匣嗰度
我撳返個自己個回覆嗰時
冇得退返去自己最後嘅回覆
我想睇返我自己覆完之後嗰啲留言
因為通常我覆完就上一頁

錯字 發送匣

長㩒主題 > 選 前往最後回覆

最後回覆位置 先啱

幾時有pm

繼續都係personal Hotspot嘅問題

成個畫面Shift左上去
下面變左有條黑邊

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-01)

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

內文提到怕比人惡意騷擾/比人用廣告炸
會員自己手動block左佢又得唔得

仲有，係發送閘個度撳返是但一個post，都係對唔啱位。
即自己係個留言會上左/落左，要人手拉返去睇
解唔解決到？

盡量試下改善

幾時有pm ?

巴打你好，可唔可以提供多啲資料畀我哋跟進返？
想請問吓閣下用緊嘅手機係咩型號？
可唔可以描述吓Lag lag 哋嘅情況？例如係load 下一頁會窒？定係hang機嗰種？
手機用瀏覽器上網頁版有冇呢個問題？

發緊夢

咪就係，出黎做乜，有嘢係到講，要pm 就翻高登pm 飽佢

一陣share 的相又要pm，講少少嘢都要pm

引用數放喺負評隔離 直覺上好似好多負皮咁
有冇得改善下

Add a button to close preview reply chain at the bottom. Needing to reach to right is a lot of distance

此貼必火

Sup唔Support webm嘅片

連仔真係好高質

未load完d圖出post上一頁會lag到無反應要重開app

開咗無痕之後 發送匣自跳留言冇撚咗呀屌

今日用公司電腦試，會卡係84/334，打包唔到

功能一流，可惜內容垃圾

lg g5 f700l. android 8.0
平試用開apps.無試網頁

1) 右手版面選頁後等5秒。 隻狗無反應。

2) 上下自動轉頁情況一樣

3) 轉完頁都有1 2秒lag既情況。上下掃頁反應有delay

4) 同item 3一樣入post後lag
(eg: play button要得多2秒先出到.畫面静止)

係邊睇到？

個新功能又幾好用
早洩又可以抄嘢囉
不過唔知要搞幾耐

真係要俾

可否整到啲動態 表情圖示 喺手機打回覆時都識郁？
Video playback 浮動視窗可以出 app 繼續浮動 play?

引用回覆好有用

究竟個幾年高登做過d乜鳩 食老本食到d人走晒😂

暫時我地手頭上嘅機都無事
星期一會email 搵你跟進返，試下邊到出事
唔好意思

又有新更新 望遠哥好波

向右拉都可以出返去

炒登又嬴

抄登又贏

帳號

抄抄登又輸

咩平台？咩系統？

Web版幾時有打包呀屌

1. 如果多的話會好 Lag ，暫時唔會考慮
2. 哩個 iOS 做唔到，Android 有機會

已經有

自己個帳號中心到

會彈app

ios 12.1.2

ipad 2018(打橫mode)

向上或者向下拉到盡都可以 quit，如果個留言比較短，㩒空白位置都可以 quit

其實已經有個 box 隔住，可能要時間習慣下
我地會 keep 住觀察仲有無其他用戶有哩個問題

技術，令世界變得更懶。

正

幾時有spoiler tags

哩個琴日都有巴打發現咗 睇下可唔可以盡快出個 hot fix 版本

儲存圖片暫時解決方案：
喺圖片模式按電梯圖示前往該回覆
長按圖片「儲存」或進入編輯引用「複製連結」

巴打前排出 Beta 版嗰陣有無試過
見你上個版本搵左好多 bug
之前特意喺你個 post 到留言希望你幫手試試
#12

每次更新都多過支登十幾年做過既野

Doesn’t seems to work on mobile.

x2

拉到最頂再拉多下就可以
btw 巴打係咩機？

睇下隔離紅登個新網頁post就知
班不求長進既會員心態有幾廢老

東江登用支那野整網頁 佢地無做錯!

iPhone 8, scrolling top/bottom seems to move background thread only, doesn’t dismiss preview. Swipe right you got the usual menu instead of exiting preview.

video capture for reference. Thanks for helping.

我就是成功例子

巴打你應該係用緊手機 web 版 ？
會幫你跟進返

btw 可以考慮試下用 app 版

有無 cap 圖？

d icon 全部load 唔到....可以點搞?

試下重裝

ok 即刻課返幾個月支持下

哩個正常

引用功能好似無之前咁方便

暫時唔會考慮

iOS 同之前其實一樣 你講緊咩平台？

今次更新真係唔錯

ios個個睇qoute要禁出黎睇
都而加an機唔洗禁方便啲

Re 2: iPad PIP mode 做唔做到呀咁？

Android 7.0 Htc u11 都有咁既問題。一疾Logcat成日都有呢個error

Sorry 打漏仲有呢個error

十卜

Ios 10.3.3

想問吓有冇帖內搜尋嘅功能?

長㩒主題 > 最後回覆位置

iOS > 分享掣 > 搜尋內文

幾正

有冇係開發人員選項入面改過D咩顯示相關設定黎?

除咗root咗之外無搞過developer options. 無郁任何hardware accelerated rendering同 drawing既野.

再望下Logcat 又多咗野，好似轉完頁scroll就有。

Nice

影片縮圖有祼女露野會唔會bam?

Thx

自一打，原來係未更新
更新之後replicate唔到頭兩個logcat errors。last嗰個依然有，疾既情況依舊。

引用你老母個閪

若果Beta版可以有「新正式版推出」既通知就好啦

好完善

點解唔直接問佢？

「回復」check自己回過既舊post
去唔番自己個果層

長㩒 > 最後回覆位置

你個YouTube player冇得adjust size?sroll time?係我唔識用定點，好難用

咩平台

android
shamesung s9
android 9

幾時肯整spoiler tag

啱啱發現,就算站內copy其他巴打既文字
啲分行都會自動消失
報告返比你地聽
希望你地快啲諗到點fix得好啦

明白，應該都係同一個問題嚟，會研究下

跟高登出埋fake topic la

電腦SoundCloud個embed可唔可以較唔好Autoplay

Um .. 其實個功能係我地隻舊 App 原創，後尾整新 App 時移除咗個功能

高登=真．抄登

an 7.1.1
sony xzp
回post畫面，冇send出去，cancel返去個post果陣，會彈左張post入面有的圖，要自己再back一次先返到出個post

最好直程比人收埋
一拉下睇返嘢個標題又放大返
地鐵比人見到哂

可以考慮下改進 MTR 模式

連仔真係有心思
唔怪得某論壇已經無人流咁滯

未更新前選取文字其實本身電話都有個web search同埋translate
連登app更新完個功能選單反而冇咗translate..

who gives a shit?

咩平台？

an8

止まるんじゃねぇぞ…

左上角有上一頁button，可唔可以整返個返回前一頁既button?

港女係雞係公廁

幾時開返個 臭雞台

日日夜夜都咁多新聞報導班港女點賣肉
呢個topic已經覆蓋晒所有討論主題，各行各業

學術台又有補習老師做雞
手機台又有ptgf陪訓換iPhone
動漫台又有cosplay雞
遊戲台就有電莖雞
潮流台又有kol雞、ig shop雞
校園台又有援膠雞
感情台直頭變tg交配台 連仔你都唔理

你開個直播台出黎，都完全無人回嘅，
不如開臭雞台
俾班臭雞直播搵外快好過啦
[/quote]

圖片模式右上變咗以圖搜尋好唔慣
可唔可以以圖搜尋放下面
右上跟返之前咁去嗰個cm

Ipad 2018 先有事，iphone 無

網頁版？會跟進返

負皮
舊機冇人權

網頁版右上角打包 岩岩試完發現有死圖既話 打包會卡住係死圖位一直load唔打包落去

AV女優誰最正？網推這兩位「現役女神」 瘋喊：質感最高

卡左係第8張唔知做乜

而家打icon會直出？

可唔可以有得揀出返code

iOS 可以係文字工具列拉去最右㩒 「更多」關閉即時預覽

咁方便以圖搜圖
假膠無所遁形

係喎Thx!

自膠

係我地放得唔好啫 預唔會好多人關閉

gif嚟 15秒冇反應 經常lag到仆街
lg g6

想要新嘅腦魔WhatsApp 貼圖，會唔會更新

屌...個被引用回覆好撚正
一眼睇晒 追post都慳力D

更新之後睇發送匣dpost 唔再識自動去自己留言個版 正常定bug?

正常
長㩒 > 最後回覆位置

點解 Show Blocked User 之後
睇唔到嗰個回覆嘅正負評，淨係佢嘅得回應內文？
An 機16.1.3

chrome version 係幾多

而家內文唔可以多過2500字？
新功能一部分？

搞到轉貼果時限制多多

巴打你好 呢個問題可能係唔夠Ram
可唔可以重新開機再試試？
或者可以試吓用直Mode 應該會比較順

回覆掣個位置唔同咗
好唔慣

第一個版本已經唔可以

發送匣以前撳topic會直接飛去自己個留言到，update完撳入去飛返第一頁

網頁版唔可以block自己
但An版可以

diu android lg垃撚圾 仲話旗艦機

btw其實以前唔會lag 更新咗就出事

請問reply嗰icon可以整大少少 或者 顯眼d嗎？
唔知唔慣定點 有時留comment要搵掣

最膠係開新post用上一個post嘅置頂post嚟開話我爆字數，又要我慢慢cut

同埋我想問，「以圖搜尋」真係重要到要取代以前「前往留言」個位置？
我覺得「前往留言」一定用得多過「以圖搜尋」，兩個位應該倒返轉

放下面先更常用 你渣手機都係渣底 / 中間

因為慣咗㩒以前個位
同埋而家得佢show埋成行字出嚟搞到好似好重要咁

用落你會習慣返
今次我地想俾多啲人知有「以圖搜尋」功能
等大家方便 fact check、搜尋資料來源

[img]圖片網址[/img]

不如將個 向上向下箭頭改 為 agger/ Ng agger

箭咀得向上/下有時好 無凌兩可

開post題目如果多字過畫面拉唔到去前面

ng agger

block人名單個位係跟block嗰陣個名？
想unblock有條友發現入面個list搵唔到個名

講真連登真係做得好好，香港有咩網做到呢個級數嘅program
g持

研究下先

麻煩F5再試一試

喺街 晏啲試

應該解決咗，麻煩F5再試一試

較返好啦

得,thx

個問題改好咗，可以 f5 試下

而家有翻D表情了

唔知係唔係關個post太耐or太多相嘅緣故呢?

Firefox依舊卡係打包中

Chrome就咁樣

啲片可唔可以好似舊版咁有個制連返去youtube

即時uat 即時fix

回覆/引用回覆嗰陣
有寫內文
按「返回」或者「左上角箭嘴」
會問你儲存草稿
答「不了」之後會返去個post

之後自動打開圖片模式

如果冇打內文就返回係冇事

Android 16.1.3

幾時會fix ios 放hotspot走位問題
ios 12.1.4

呢個係放完hotspot之後唔kill app再開就咁

望遠個video player有冇得落埋個volume control?

可能有啲麻煩 要研究下

望遠巴，我由舊版一直都用唔到播放器，禁入去長年load唔到
我係咪裝漏左d 野

邊條 link ?
你 iOS 幾同咩機？
有無 jailbreak 或者開 adblock？

遲啲可以考慮俾用戶自訂搜尋引擎

條條都唔得，我係一直用youtube app黎開所以冇理到
但今次更新連utube制都冇埋

android 冇root 冇adblock

出app再入返回帶留名版一定要密碼
求加返個bio auth制 一鍵即入

你用咩機?
咩Android Version?
部機有冇內置Google Play?

Samsung s7 android 6.01
有

睇下
設定 > 應用程式 > Google Play 服務
係咩版本？應該係 15.0.90

係呀冇錯

連仔你個流動youtube視窗真係寫得好好
可唔可以剩係open source呢part出黎參考下

可唔可以好似以前咁
睇自己留言過既post一跳就會跳返去自己嘅留言
Btw, 如果同一個post多過一個留言嘅話
可以簡埋跳到去邊個留言會更好

慣左用3d touch
睇黎呢個功能真係過氣左

3d touch 拉上去都有「最後回覆位置」

其實變到而家咁反而幾好
因為我記得我好耐以前都講過，如果發件匣呢度彈去自己個留言
就唔可以拎呢個位當係自己覆過嘅post嘅「自動留名」咁嚟用，而家應該ok
因為冇呢個咁基本嘅forum功能而要下下手動留名其實好智障，根本就係跟咗舊登奇怪思路嘅產物嚟

不過唔知解決咗唔同device最後閱讀位置同步問題/紅點問題未
據我所知紅點呢個問題係得留名呢個位係完全冇bug

@望遠

@望遠

更新完新app未試過用內置player睇到youtube 係咪我中左bug

我用 iPhone XS iOS 12.1.3

你就咁用 safari 上唔上到 youtube？
或者有無裝 adblock 之類嘅嘢將 youtube block 咗？
或者換個 network 試試

用手機本身4G就睇到 一轉wifi就收左皮
係咪要重裝裝

咁應該係你 wifi 有問題
會唔會 router block 咗
或者你試下連去第個 wifi 上唔上到

要頂置到幾時啊仆街

聽日

有時會去發送匣睇返自己留咗咩comments
但今次更新用發送匣會去返最後一次睇post scroll到嘅地方
會唔會改返做睇自己留言或者整另一個功能係記錄自己留言？

我依家係發送匣度入post 唔會去番我個回覆度 請問要係邊set呀

噢追咗post知道點㩒了

長㩒主題會彈啲options出嚟，揀最後回覆位置

???

依個係我依家迫得不而嘅做法 但我想好似之前咁 經發送匣入post係自動去最後回覆啊

多唔多發生？咩情況下會發生？

Biohazard 2 Remake (一齊隊草回血)集中討論區 16

#304 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

ios入呢個post條link, 再highlight字按分享會冇反應(用safari開冇問題)，之後再㩒個app就會開始reload/彈app

改咗做100張1個打包
麻煩試下得唔得

An 8.0

Firefox下載到第一個包，但去到第二個就卡住

Chrome第一次下載到頭200張，之後輕機
第二次試就只下載到頭100張就輕機

置頂完未呀屌

去發送匣睇自己回覆左既post 一撳入去唔再係睇返自己留左言個位？ 好唔方便喎

got it

用in app browser睇片冇得橫向？

用iPad最新版chrome上連登睇被引用回覆之後關唔到,想問下admin點關,冇個交叉標誌

牙朗鐘唔鐘意食狗肉？

錯post

內置YouTube player用右上角粒掣較唔到大細聲
淨係得靜音同唔靜音
iPhone XS 12.1.4

電腦版 點解一禁會變左反白隻字
例如想係3同4之間打字會食左個4

有冇機會整到新功能將twitter成段tweet嵌入落post度 好似下圖咁

THX
不過岩岩試左 會變成正在打包 34 張圖片（成功：8／失敗：23）咁樣
係咪即係而家唔會卡住 但係DOWN唔到既都係DOWN唔到 要手動打包?

我都試過 噤返insert就得

有無可能係起底到睇到

貼圖 影片gif 細圖或縮圖

An機轉左字體，主題ok但內文都係default字體，點搞?

個頂
用緊16.1.3
開咗全螢幕顯示

所有POST都係 最底個回覆已經碌到盡 睇唔到正負皮

web版我想貼條link再highlight，個打字cursor就閃嚟閃去，fix下佢好喎

冇嘢，原來係個autolink addons問題，但之前冇事

網頁睇回復左邊直線 " | " 時用唔到scrollbar

ADMIN
例如咁 你去第#19 個reply " | " 有圖果條直線
打開之後因為有圖既關係? 會用唔到scrollbar

個站務台真係站務台？

建議新功能：
閱覽帖子時，從最底向上拉至一半左右位置時可直接跳轉至下一個留言。

作用：
當有會員轉貼大量文字或newlines時，可快速跳過當前回應，增加可讀性。

圖片個以圖搜圖唔得

真係FIX左

多謝回報問題

封鎖會員 可唔可以俾人自己加remarks記低幾時咩原因

呢樣嘢佢當年出我都已經咁講，不過冇理到
講真一大堆block咗嘅人，又完全唔知乜嘢原因，想揀嚟解都冇無從稽考

再者我前排發覺佢條list好似係根據block當時個名嚟顯示，有時想解都唔知點揀嚟解

圖片模式冇得打橫

pish

其實可唔可以令入某回覆嘅獨立link唔影響最後閱讀位置？
有時入咗人哋畀嘅link, 再去入個post就去唔到自己睇嘅最後位置

咁其實好難判斷你係咪想儲
如果真係人地 send 咗條 link 俾我
而我追左幾頁咁點算

因為入得某個特定reply, 應該唔會預再入係停留緊喺嗰個位啩
追咗幾頁咪keep返係你睇到嗰頁

咁樣好亂其實，用戶會唔知幾時 save 幾時唔 save

好似以前回覆完，如果目前係最後一頁，就會跳去最尾個回覆，否則就唔會跳，嗰陣都解釋咗好耐，後尾先統一返

依家唯一唔會 save 嘅係由長㩒主題 > 最後回覆位置入 post

嗰陣我都覺得好怪，因為其實睇到嗰個post回完我係想繼續睇，點知喺最後一頁就硬食跳咗落最底

iPad圖片模式㩒分享會彈app係咪個別問題

唔係，Bug 來 下個版本會改

肥絲大隻開嘅post 冇得揀肥絲icon嚟回覆
Android版

in app browser睇片冇得打橫

唔該曬 下個version會fix返

Web版死咗main.js (404)

冇事了 當我冇講過

有冇人MacBook上唔到lihkg web 得空白頁 冇任何error code 但Safari又冇事 ubuntu/iPhone 都上到
MacOS Chrome Version 72.0.3626.121

啱啱更新緊再F5應該正常返

得返 thx

主題>回覆>打字>按返回>儲存草稿？>不了>自動跳去圖片模式
Admin fix 咗未？

iPhone xr 冇通知彈出嚟

自己既post同人地回覆我都冇

已經fix咗，不日會更新beta版 仲有少少嘢要執 sorry sorry

辛苦了
hi 錯負評

呢次更新真心好好用 唔留名讚下你真係唔得

用sony機
留左言 人地引用冇收到通知
啲通知選項已全開

回報問題

samsung舊機j5 2016
android 5.1.1

開post的話，如果有人回覆，不會出popup提示。 如有人quote自己回覆，就會有popup提示。但係我已經開晒開得嘅notification。

如果post內有youtube片，噤佢咪會pop個浮動畫面出嚟？ 但係load極都係全黑。要噤youtube app開先睇到。

Android 9 引用回覆冇push到

留意到喺某post入面無論回緊乜嘢都係咁俾人負評
諗起之前有啲柒碌話要起底入面睇到晒所有回覆記錄，話因為要由佢哋嚟「認證」啲人係咪五毛，講到連登冇咁做有政治陰謀咁撚樣
我心諗如果真係咁樣睇到晒記錄，啲loser應該會個個你覆嘅post都走去負評一次

btw, 當時有啲仲好笑到見到人冇開過主題就一律當係鬼/打手acc

推

ios app copy post點解成日會上面多咗一行，呢個位可唔可以搞搞佢
同埋啲隔行幾時先可以跟返desktop web版，一有quote就黐埋晒一齊

香港IT真係得連登app 見得下人

Dllm

網頁版成日問我開唔開通知點搞 已經熄左好多次

網址列旁有粒制set block 通知

block左 一樣照問我開唔開通知
一f5就問一次

舊ac宣傳左一次就被ban 真係永久 無得話一兩年解封？想要返留名

想問下 有啲post (創意台) 個框黃咗係咩意思